想大家幫手 星期一“千奇唔好”打黎熱線查詢

是咁的，我公司係X盛保險公司，我負責聽團體醫療保險熱線。
話說個manager星期四應承左幾位同事在5／8可以放AL，係星期五既7 p.m. 一個一個打比我地，話唔批星期一AL要返工，就算Sick leave都當曠工。
當然，有醫生紙無可能用曠工原因炒，但佢有方法搵到位入你。加上平時佢唔中意一個人就會針對，所以好多同事都好似好多港豬一樣，任佢榨壓。
而hotline有agreement要追pick rate數，如果跌call佢就PK

所以想請各位幫手，星期一千奇唔好打黎查詢E_ma/Emm_/My_xa手機程式使用方法，就算無本公司保單都可以查詢，如果唔係會令到d call塞住同跌call架

81060811 VIP Hotline
25191166 Geneal Hotline

推

push

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

收到

大概有幾多人聽
咁我哋先可以打到1%都冇

每條線得8個人左右
平時每日 每條線得500 call左右

如果可以幾百隻call/至什幾千隻waiting, 之後等夠2分鐘之後都無人聽就cut線再打, 就會計跌左一隻

安盛

如果真係接聽左既巴打/絲打, 可以叫等等hold住條線, 客戶服務員唔可以cut你線, 間唔中就應2句, 你可以做自己野

輕力一推

可唔可以打嚟傾電話？

歡迎歡迎!!!

轉黎紅A做啦

你係紅a做緊?

我無野講

同一間公司，不過我地上頭好好人

邊條hotline?

THX

PUSH

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
絕對係路軌練跑
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

推爆佢，佢甘唔合理，係更加要比hr知道，炒撚左條8婆

推，離撚哂譜

推死佢個場

手足幫手

以hotline 習慣，而家應該搵左人幫手頂call!
大家千奇唔好等到佢今日收hotline 個時先打上去呀

推 一齊打

卓健 csl 1010個d都係

琴日特登買部備用機就係等呢d

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

唔該晒

推 幫手打

打咗。 好順喎

唔夠人

得閒幫幫手

聽日再黎

係咪英文名s字頭嗰個？

係

我同你同一楝樓返工 係management grade既人 雖然職級上我做到既野唔多 因為唔同department 但建議你揾埋你嗰層前線同事開假email account直接email呢件事比佢新老闆 R字頭嗰個 send到佢覆為止 唔可以就咁算

Sarah chui?

多謝你

lol..

條八婆係元朗之後個日叫人早走
但竟然要補返d鐘已經on9過一次啦
搞到要同事send email 黎HR問

你係HR？

推爆呀，仲要咩都唔講，出「請回應」三個字，煩撚到尻痕就啱啦！
日日問候到佢覆呀！

仲要成尻日迫尻啲同事day time 唔比打call assignment. 迫尻佢地OT 先打得call！
前線慘到含撚

係個個走都係比佢逼走，半年走左3個AM

印象中佢係唔比claim OT

有朋友發夢聽過佢講，話S字頭某高層覺得CS唔應該有OT所以唔比Claim OT(唔知係佢作定真)，但今年跌call太厲害，先要人收工後打call assignment再claim OT

推到Sarah chui比人照肺

多謝你感動

8.5 sick leave 當曠工 冇人推？

巴打你manager 係人定鬼，係咪男人

女

推呀

公司就係社會既縮影

我曾經係個度做 識ST, RL, Stexxx MatXxxxx , CL, WP...所有call center 既高層. 另外我仲識COO Axxx, distribution ge 一啲高層

可以點幫你

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下sorry for標題差

我朋友話佢地都唔知..相信其實上面有人係知佢既問題但一直無正視，令到流失率咁差
唔係今次單一事件

寫封匿名email 俾COO / 新黎既丫頭？

推爆佢 國際公司都講得出SL當曠工

我朋友聽到都O晒咀，咁都講得出

ok

打比膠層睇，我知你地睇住呢個post估邊個開，我係替我朋友抱不平開既，你唔會搵到我，我亦無係貴公司做過。星期日我親自打過比Sxxxx Cxxx，仲罵返我痴線cut我線

究竟邊個痴線？
SL當曠工呀